想還尖東新文華中心Sharetea一個公道

(原諒我係個P牌會員)
想還尖東新文華中心Sharetea一個公道
事源上星期五有人別有用心係群組出Po話尖東新文華中心Sharetea藍扮黃，呃Poly手足錢，其實只係防暴警察循例向小店問話，結果俾人影相放上網批鬥話「撩狗講野仲要傾到笑笑口。」
--
以下係節錄佢個Po
「本人係冇飲過一芳 因為之前佢地有異議 之後佢地老闆澄清左 自從聽到佢地甘講之後我先開始飲一芳唔飲佢地」

有圖有真相，一芳員工就真係主動招待警察，天時暑熱一人一杯

#此地無銀三百兩
#新文華中心成條街都知咩事
#間間都俾人問過話，唔通間間都藍扮黃
#尖東 #港晶中心
#一芳台灣水果茶
#YiFang
#藍
#藍到發黑

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

兩間都扮黃
請手足兩間都罷飲
唔洗fc
利伸：尖東返工

呢間歇腳亭係黃
發夢同老細傾過計

未解釋員工個句
個人覺得與其個度話黃唔黃 不如去幫襯其他冇爭議黃店 好似唇茶

又甜又唔健康就唔好飲啦

門口果隻連豬貼紙係咪腦細自己印架

好似唔只一次啦喎 仲扮黃？

重點係個個都冇果兩隻狗自拍果張相 點解你有嘅
仲要係係隻狗部手機影出黎架喎 你地好熟呀？
#你張圖出賣左你呀

好撚煩
兩間都罷飲

一芳黃到金已經係由6月開始嘅事
而加ShareTea出黎表態話自己係黃
仲唔係想食人血饅頭？
之前一芳8月5號，8月12號兩日都有罷工
又唔見ShareTea罷工？

利申:poly學生

留名，平時會經過個頭

唔知黃定藍就咪飲
搵返on list 黃鋪